尖東可唔可以叫人走

越夜越危險，人越少，被捕機會越大
俾人捉一個也嫌多 求求你地

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

11點已經好多人走，趕船，我都係12點幾走，覺得越夜越危，頭先係彌敦道差d比人包抄，無車番屋企，求奇揾左地方住